VV呢個25仔...

忘恩負義

失波

到底佢係二五仔定義犬報恩

蓋

佢睇到post識做了